---
title: "جلسهٔ ۱۷۱"
description: "دورهٔ جدید راهبری شیرازلاگ در سال ۱۳۹۸"
date: "1398-04-19"
author: "مریم بهزادی، آرمان علی قنبری"
draft: false
categories:
    - "sessions"
summaryImage: "/img/posters/poster171.jpg"
---
[![poster171](../../img/posters/poster171.jpg)](../../img/poster171.jpg)

صد و هفتاد و یکمین نشست شیرازلاگ با حضور جمعی از اعضای فعال در پارک آزادی شیراز برگزار شد. در این نشست کاندیداهای راهبری به معرفی خود و اهدافشان در راستای پیشبرد شیرازلاگ پرداختند. جمعا ۹ نفر از دوستان برای راهبری در سال جدید کاندید شده بودند که از این بین ۵ نفر از دوستان به عنوان عضو اصلی و ۲ نفر به عنوان عضو جانشین (علی البدل) با رای مستقیم حاضرین انتخاب شدند. لیست راهبران سال ۱۳۹۸ شیرازلاگ به ترتیب آراء از این قرار است:

1. امین خزاعی
2. مریم بهزادی
3. محمدمهدی مهاجر
4. علی مولایی
5. رحیم فیروزی

همچنین اعضای جانشین عبارتند از:

* پیمان لاری
* محسن نظام الملکی
